請唔好再干擾交通

請唔好再干擾交通，話咩隧道，地鐵唔落啲on9野

大部分人都係靠公共交通工具行動

咁做一來分散人手，雖然我唔覺會有人真係做

二來係增加負面形象

三來模糊焦點

而家連金鐘都唔夠人，搞埋交通做咩野?

用下個腦